蘋果日報 財經 20200826 星期三

蘋果日報 財經 20200826 星期三

■專家指，農夫山泉獲國家支持，而且具品牌效應，建議認購。互聯網
7小時前
今年最受捧 券商紛借爆孖展 農夫山泉首日凍千六億

■農夫山泉整體毛利率達55%。
7小時前
市值逾2,000億 毛利率達55%

■港股高開後受壓，收市跌65點，濠賭及航空等舊經濟股跑贏大市。
7小時前
新股熱效應 金管局出手接錢

■埃克森美孚市值一年內縮減近半至目前約1,785億美元。
7小時前
埃克森剔出道指 近百年來首次

■任天堂約3年半內累售6,100萬部Switch。
7小時前
Switch Pro明年登場 售價$3,092

■有報道指，碧桂園聯席主席楊惠妍於2018年已獲塞浦路斯護照。互聯網
7小時前
碧桂園楊惠妍入籍塞浦路斯

7小時前
螞蟻中港遞交上市申請 揭半年純利增10倍 坦言美業務不明朗

■馬雲
7小時前
馬雲未來擬捐逾6億股份

■李嘉誠
7小時前
披露獲董建華李嘉誠入股

■世茂中期核心業務淨利潤上升16%；圖為許榮茂（中）等管理層。資料圖片
7小時前
世茂擬陸續分拆業務上市

■安踏上半年少賺28.6%，擬派中期息21分；圖為集團主席丁世忠。資料圖片
7小時前
安踏少賺29% 擬改分店營運模式

■海底撈中期盈轉虧9.64億人民幣，不派中期息。資料圖片
7小時前
海底撈半年轉蝕近10億

■高盛將舜宇評級由「買入」下調為「沽售」。
7小時前
高盛削舜宇目標價33%

■將軍澳本月暫錄超過430宗租務成交，比買賣多近一倍。
7小時前
將軍澳租務旺 挑戰500宗 本月料創新高 Malibu跑出

■將軍澳日出康城晉海
7小時前
晉海兩房SSD貨蝕180萬

■康山花園一個實用431方呎兩房戶以620萬元賣出，呎價14,385元。資料圖片
7小時前
康山低層造價逾兩年最平

■屯門帝御．金灣
7小時前
帝御．金灣最多加價17%

■深水埗福榮街61號地舖最初叫價2,700萬元，最新以1,680萬元成交。
7小時前
深水埗地舖7年輸236萬

■壹傳媒宣佈委任熊自強代替周達權出任財務總裁。資料圖片
7小時前
壹傳媒更換財務總裁

■李嘉誠及李澤鉅
7小時前
李嘉誠父子增持長實

■建行計劃今年招聘1.6萬名畢業生。資料圖片
7小時前
內銀大舉招聘畢業生

■捷榮純利按年跌21.7%至2,883.1萬元。資料圖片
7小時前
捷榮少賺22%減派息

■粵海中期股東應佔溢利按年跌12.3%至僅23.69億元。
7小時前
粵海中期盈利跌12%

■日本大客驚安之殿堂，喺疫市中擴張。呢啲租戶最受商場歡迎，除咗交到租，仲可以一嘢食成萬呎。 資料圖片
7小時前
【樂活道】業主現形 送你一程 － 藍友斑

■信利全資旗下的「信利光電」是大金蛋，申請在上海掛牌多時，將來落實，隱藏價值驚人。 互聯網圖片
7小時前
【何車500】信利隱藏價值驚人 - 何車

■目前香港落後股的反彈，很可能只是短期的炒落後，焦點依然在科技股。 資料圖片
7小時前
【曾淵滄專欄】市場焦點仍是科技股 - 曾淵滄

■政務司司長張建宗呼籲年輕人搵工時唔好太揀擇，就算洗碗亦係工作經驗，叫年輕人要做好期望管理。 資料圖片
7小時前
【融人自擾】洗碗的期望管理 - 莊逸希

■特朗普早前接受訪問時語出驚人：中國收緊管治下，香港國際金融中心將落地獄。 資料圖片
7小時前
【MyGut者言】假如香港被金融制裁 - 徐家健

■證監會最近凍結兩家券商部份客戶賬戶資產，對其發出限制通知書。 資料圖片
6小時前
【細價股一周】猜猜誰是操控者 - 梁杰文

■近年價值投資法沒落，新興企業冒起，像Tesla這類股價遠遠超越基本因素的公司，卻越漲越有。 資料圖片
7小時前
【投資一周】護城河之崩潰 - 周顯

■「殼王」陳國強。 資料圖片/互聯網圖片
7小時前
【收市閒情】「殼王」拍檔破產了 - 千頌C

■年輕人做投資理財較好的方法是以定額月供去買股票和被動型指數ETF，費用低又可以享受「平均成本法」。 資料圖片
7小時前
【保理保你】保險「萬能Key」 - 金堅

===============